let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Kebab berasal dari negara ?",
    answer: "Timur Tengah",
    options: [
      "Arab",
      "Turki",
      "Timur Tengah",
      "Mesir"
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Siapakah penemu televisi?",
    answer: "John Logie Baird",
    options: [
      "John Logie Baird",
      "Alexander Graham Bell",
      "Thomas Alva Edision",
      "Nikola Tesla"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Gunung apakah yang tertinggi di Indonesia?",
    answer: "Puncak Jayawijaya",
    options: [
      "Puncak Mandala",
      "Mahameru",
      "Puncak Jayawijaya",
      "Gunung Kerinci"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Monalisa merupakan karya?",
    answer: "Leonardo da Vinci",
    options: [
      "Leonardo da Vinci",
      "Salvador Dali",
      "Vincent van Gogh",
      "Johannes Vermeer"
    ]
  },
    {
    numb: 5,
    question: "Makanan khas Betawi?",
    answer: "Kerak Telor",
    options: [
      "Rujak Cingur",
      "Kue Lepet",
      "Kerak Telor",
      "Lapis Legit"
    ]
  },
    {
    numb: 6,
    question: "Negara terkecil di dunia?",
    answer: "Vatikan",
    options: [
      "Monako",
      "Vatikan",
      "Kepulauan Marshall",
      "Maladewa"
    ]
  },
    {
    numb: 7,
    question: "Rumah adat khas Nangroe Aceh Darussalam?",
    answer: "Rumah Krong Bade",
    options: [
      "Rumah Limas",
      "Rumah Krong Bade",
      "Rumah Lamin",
      "Rumah Panggung"
    ]
  },
    {
    numb: 8,
    question: "Di mana animasi komputer pertama kali diproduksi?",
    answer: "Laboratorium Appleton Rutherford",
    options: [
      "Labolatorium Nasional Los Alamos",
      "Labolatorium Nasional Lawrence Berkeley",
      "Labolatorium Bells",
      "Laboratorium Appleton Rutherford"
    ]
  },
    {
    numb: 9,
    question: "Dimanakah Great Sphinx of Giza berada?",
    answer: "Mesir",
    options: [
      "Kamboja",
      "Italia",
      "Mesir",
      "Kuwait"
    ]
  },
    {
    numb: 10,
    question: "Apa saja warna primer?",
    answer: "Merah, Kuning, Biru",
    options: [
      "Merah, Kuning, Hijau",
      "Merah, Oranye, Biru",
      "Merah, Kuning, Biru",
      "Hitam dan Putih"
    ]
  },
];